{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71142&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신림도미니크호텔"
    },
    "text": "当ホテルは、Netflixの視聴が可能な客室とリラックスできるよう、最高級の寝具類とセスコ安心ケアを提供するホテルです。 ホテルの近くには新大方駅が車で3分の距離にあり、冠岳山と国立ソウル顕忠院はそれぞれ車で7分と23分の距離に位置しています。 チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は2:00です。 24時間フロントデスクが運営されており、無料Wi-Fiサービスも提供しています。 喫煙と禁煙客室は別途運営されており、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。 駐車は各部屋につき無料で可能で、大型SUVや大型セダンも駐車可能です。 宿泊客は最高級のシモンズマットレスとグースダウン寝具をご利用でき、チェックイン前後に荷物もお預かりいたします。 客室内では料理ができず、身分証明書を持参しない場合、入室をお断りする場合があります。 客室イメージは実際と異なる場合があります。 乳幼児を含め、最大人数を超えては入室できず、単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルには手数料が適用されます。 客室内で備品を破損したり、非喫煙客室で喫煙や食べ物によって寝具類が汚染された場合、使用者が責任を負わなければなりません。 また、業者の物品破損や紛失の場合にも弁償しなければなりません。 ペットは同伴入室できず、基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与える行為は強制退室の理由です。 客室内では調理及び火器の使用が禁止されています。 大人と一緒でない未成年者は入室と払い戻しが不可能であり、3人以上の宿泊客は男女同室での宿泊が不可能です(ただし、家族は除きます)。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには冠岳山と国立ソウル顕忠院があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはNetflixが視聴可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室ではNetflixの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような寝具類が提供されますか？",
            "answer": "ホテルでは最高級のシモンズマットレスとグースダウン寝具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の車はどこに駐車できますか？",
            "answer": "ホテルには各部屋に駐車スペースがあり、大型SUVや大型セダンも駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙と禁煙客室は別々に運営されており、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は大人と一緒でない限り宿泊することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 360
    }
}